(代開)元朗區走失猫

有既麻煩搵POST主

代出post:
元朗區尋貓
今日帶左隻貓貓去打第一針
之後 四點半 貓貓由貓袋入面衝左出黎...逃左去「朗城滙」附近，唔見左行蹤
名字：豆釘
年齡：半歲左右
姓別：女
冇晶片
貓貓 好驚人 唔親人 成日亂抓人 所以唔係咁易捉 佢都會成日亂抓我
我得幾張相因為係浪浪黎 係我度住左約一個月 影得好少相
如果見到可以打比我 或者 WhatsApp 或Fb pm我 電話：53164833

推

幫你推推

push

Push

放上tg channel仲好啦

好得意

咁流既d貓袋